隔離 post 話唔可以再集中黑警 此 post 作應對方案

針對對付共產黨同港共

大家有咩提議？